大量防暴黑狗已經聚集係灣仔會議道！

屌佢老味左住地球轉！

今日3點 維園見 提早出去呀